\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)

&& Spieler*innen müssen spezielle Kriterien erfüllen, um in den folgenden Divisionen antreten zu können.
&&& Frauen: Alle weiblichen Spielerinnen dürfen in dieser Division antreten.
&&& Mixed: Alle Spieler*innen dürfen in dieser Division antreten.
&&& Open: Alle Spieler*innen dürfen in dieser Division antreten.

&& Für Spieler*innen, die sich nicht dem binären Geschlechterspektrum zuordnen, werden derzeit im DFV Richtlinien erarbeitet.
In der Zwischenzeit sind individuelle Lösungen in Rücksprache mit dem Vorstand der Ultimate Abteilung des DFV möglich.

\end{easylist}
